黃衛兵同連登仔乜柒都批，就係唔批鬥泛民

屌你老母，班柒頭泛民代議士黎，做錯野就無人屌，又有防疫光環，黃衞兵同連登仔仲大力支持人地進攻功能組別，步步高陞！泛民唔昆你地班柒頭昆邊個呀！

對d非政治人物/鋪頭就嚴格對待，但對代議士就無限忍耐，連登仔同黃衛兵真係無得頂

連登一早變咗泛民主場

cctai一早俾飯民玩爛晒啦
反對功能組別=投白票